# Korean translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2018 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Automatically generated, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-03-01 14:51+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-06-25 17:02+0900\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.8\n"

msgid "Set transaction type"
msgstr "거래 타입 설정"

msgid "No user id"
msgstr "사용자 ID 없음"

msgid "No amount"
msgstr "금액 없음"

msgid "No loyalty record"
msgstr "로열티 기록 없음"

msgid "Wrong request path"
msgstr "잘못된 요청 경로"

msgid "Debet amount to big"
msgstr "큰 금액으로 재배팅하기"

msgid "Wrong transaction type"
msgstr "잘못된 거래 유형"

msgid "Awaiting limits information"
msgstr "대기 한도 정보"

msgid "Wrong currency"
msgstr "잘못된 통화"

msgid "Non existent level"
msgstr "존재하지 않는 레벨"

msgid "No points"
msgstr "점수 없음"

msgid "Set loyalty level"
msgstr "로열티 레벨 설정"

msgid "No bet"
msgstr "배팅 없음"

msgid "No ID user"
msgstr "사용자 ID 없음"

msgid "No ID bonus"
msgstr "보너스 ID 없음"

msgid "Wrong amount"
msgstr "잘못된 금액"

msgid "No bonus ID"
msgstr "보너스 ID 없음"

msgid "No user ID"
msgstr "사용자 ID 없음"

msgid "Wrong date format"
msgstr "잘못된 날짜 형식"

msgid "Date must not be today"
msgstr "날짜는 오늘이 되어서는 안됩니다"

msgid "No bonus id"
msgstr "보너스 ID 없음"

msgid "No status"
msgstr "상태 없음"

msgid "Bonus not found"
msgstr "보너스 찾을 수 없음"

msgid "Already have active"
msgstr "이미 활성화됨"

msgid "Bonus is not available"
msgstr "보너스를 사용할 수 없음"

msgid "First deposit, already deposited"
msgstr "첫입금이 이미 완료되었습니다"

msgid "Dont satisfy bonus conditions"
msgstr "보너스 조건을 충족하지 않음"

msgid "Bonus used"
msgstr "보너스 사용됨"

msgid "Promo code needed"
msgstr "프로모션 코드 필요"

msgid "Wrong promo code"
msgstr "잘못된 프로모션 코드"

msgid "User ID not set"
msgstr "사용자 ID 설정되지 않음"

msgid "Wrong bonus results value"
msgstr "잘못된 보너스 결과값"

msgid "Wrong bonus results freerounds value"
msgstr "잘못된 보너스 결과 프리라운드 값"

msgid "Wrong bonus results award wagering"
msgstr "잘못된 보너스 결과 상금 베팅"

msgid "Wrong bonus results chunk size"
msgstr "잘못된 보너스 결과 청크 사이즈"

msgid "Wrong bonus results release wagering"
msgstr "잘못된 보너스 결과 개봉 베팅"

msgid "Bonus name required"
msgstr "보너스 이름 요청됨"

msgid "Wrong bonus event"
msgstr "잘못된 보너스 이벤트"

msgid "Wrong bonus type"
msgstr "잘못된 보너스 타입"

msgid "Wrong bonus repeat period"
msgstr "잘못된 보너스 반복기간"

msgid "Wrong bonus expire period"
msgstr "잘못된 보너스 만료기간"

msgid "Wrong bonus budget"
msgstr "잘못된 보너스 예산"

msgid "Wrong bonus start date"
msgstr "잘못된 보너스 시작일"

msgid "Wrong bonus end date"
msgstr "잘못된 보너스 종료일"

msgid "Wrong bonus start date more than end date"
msgstr "보너스 시작일이 종료일과 맞지 않습니다"

msgid "Wrong bonus conditions amount min"
msgstr "잘못된 최소금액 보너스 조건"

msgid "Wrong bonus conditions amount max"
msgstr "잘못된 최고금액 보너스 조건"

msgid "Wrong bonus conditions amount min more than amount max"
msgstr "잘못된 보너스 조건 최소금액이 최고금액보다 높습니다"

msgid "Following codes are duplicated"
msgstr "다음 코드가 복사되었습니다"

msgid "Bonus name already exists"
msgstr "보너스 이름이 이미 존재합니다"

msgid "Wrong bonus ID"
msgstr "잘못된 보너스 ID"

msgid "Activated bonuses"
msgstr "활성화된 보너스"

msgid "Can't delete"
msgstr "삭제할 수 없음"

msgid "No bonus"
msgstr "보너스 없음"

msgid "Wrong store action"
msgstr "잘못된 스토어 액션"

msgid "No order id"
msgstr "주문 아이디 없음"

msgid "Order not found"
msgstr "주문 찾을 수 없음"

msgid "No item id"
msgstr "아이템 ID 없음"

msgid "User not found"
msgstr "사용자를 찾을 수 없음"

msgid "Item not found"
msgstr "아이템을 찾을 수 없음"

msgid "Item price not set for currency: LOYALTY"
msgstr "아이템 가격이 통화로 설정되지 않음:로열티"

msgid "Not enough loyalty points"
msgstr "로열티 포인트가 부족합니다"

msgid "Item out of stock"
msgstr "아이템 재고 없음"

msgid "Wrong BonusEventAmount of item"
msgstr "잘못된 보너스 이벤트 아이템 품목 수"

msgid "User not found in tournament"
msgstr "경기에서 사용자 찾을 수 없음"

msgid "Set codes count"
msgstr "코드 산출 설정"

msgid "Set batch name"
msgstr "배치 이름 설정"

msgid "Codes count exceeds 300 000"
msgstr "코드 산출이 300 000을 초과합니다"

msgid "Wrong batch ID"
msgstr "잘못된 배치 ID"

msgid "Codes not set"
msgstr "코드가 설정되지 않음"

msgid "Modificator not found"
msgstr "수정자 찾을 수 없음"

msgid "Set coefficient"
msgstr "계수 설정"

msgid "Set name"
msgstr "이름 설정"

msgid "No levels defined"
msgstr "레벨이 정확하지 않음"

msgid "Level not found"
msgstr "레벨을 찾을 수 없음"

msgid "Bad cronjob"
msgstr "잘못된 작업"

msgid "No category ID"
msgstr "카테고리 ID 없음"

msgid "Category not found"
msgstr "카테고리를 찾을 수 없음"

msgid "No category name"
msgstr "카테고리 이름이 없음"

msgid "Wrong category ID"
msgstr "잘못된 카테고리 이름"

msgid "No category id"
msgstr "카테고리 id 없음"

msgid "No item ID"
msgstr "아이템 ID 없음"

msgid "Wrong item ID"
msgstr "잘못된 아이템 ID"

msgid "Item init error"
msgstr "아이템 한도 오류"

msgid "Wrong item BonusEventAmount"
msgstr "잘못된 아이템 보너스 이벤트 금액"

msgid "No item"
msgstr "아이템 없음"

msgid "Wrong tournament ID"
msgstr "잘못된 토너먼트 ID"

msgid "Wrong Tournament ID"
msgstr "잘못된 토너먼트 ID"

msgid "No ID tournament"
msgstr "토너먼트 ID 없음"

msgid "No tournament ID"
msgstr "토너먼트 ID 없음"

msgid "No tournament id"
msgstr "토너먼트 id 없음"

msgid "No balance"
msgstr "잔고 없음"

msgid "Not enough balance"
msgstr "잔고가 부족합니다"

msgid "Tournament name required"
msgstr "토너먼트 이름이 필요합니다"

msgid "Wrong tournament winner by"
msgstr "잘못된 토너먼트 승자"

msgid "Wrong tournament period"
msgstr "잘못된 토너먼트 기간"

msgid "Wrong tournament repeat"
msgstr "잘못된 토너먼트 반복"

msgid "Wrong tournament start date"
msgstr "잘못된 토너먼트 시작일"

msgid "Tournament not found"
msgstr "토너먼트ㄹ 찾을 수 없음"

msgid "Activated Tournaments"
msgstr "활성화된 토너먼트"

msgid "No tournament"
msgstr "토너먼트 없음"

msgid "Wrong event type"
msgstr "잘못된 이벤트 타입"

msgid "No event id"
msgstr "이벤트 id 없음"

msgid "Empty data"
msgstr "데이터 비었음"

msgid "No data"
msgstr "데이터 없음"
